政府欠香港人既，今日要一鋪清！

強姦金
150
雙非
自由行
明日大嶼
一地兩檢
兩地一檢
大灣區
創科局
逃犯條例

雙普選

4000蚊

DQ

醫療問題

可以點

Cold call 滋擾問題

良心

$4000！！！

七一大遊行乜都炒埋一碟咩
搞掂一樣還一樣
對準逃犯條例 要求政府撤回現行修訂法案先啦

4000！！！

點清？

咪撚on9啦
今次遊行只有一個主題 反送中
全部人都係為反送中而出黎既

[置頂] 有乜都留返遊行後攪 和理非請遊完返屋企

又係度搞分化 樓主一定係三毛黎
大家唔好再覆

4000

題外話 強姦金真係多撚餘 仲要加價
忍左好多年

用鍵盤清

咁多年加埋佢幫我輸左成皮野

屌佢老母 贏10%先係賺得少少
仲要個市一唔好 一個唔該輸晒
d經紀仲好意思話當低位買入

不停輸入大陸“專材”

4000，房屋問題

仲有4000蚊屌佢老母